accept咗offer後又想加，有冇機?

in 銀行工俾咗我cv expected個salary
第一次電話傾我accept 咗 個perm位
但事後覺得低咗市價1k 另外上一份工計埋gratuity 的話其實仲高個offer少少(上一份都係銀行 但唔同性質)

第二次佢打黎我問可唔可以高1k hr話已經拎哂approval 要改要重新搞過
講到無謂為咗1k冇咗個offer咁
我話要諗兩日
點搞好?

其實我諗人地而家以經唔多想請你

你諗吓人地會唔會收返個offer好過啦

你已經成功搞到個hr唔想再serve你

笑咗

柒到呢

我做咗1年嘢 1k difference對我有啲多
同埋我知係有同職位嘅拎呢個價

講真就算你最後真係take 左個offer
你每日都會係到諗 我打呢份工係低過市價
最後做一陣又quit 咪仲on9

不如搵過份 銀行工而家唔難搵 turnover rate 極高

意思叫我破斧尋舟?
銀行多就多工 但眼見多數請am以上 我仲太green

其實妳既賣點就係低市價1k，升左就唔請妳了

你銀行工frontline? 我覺得title 呢d 野好死
真係做bank 既就知 d title 都係夾硬比 or 得個名

大貓夠一堆am 喇 其實咪又係officer 仔一個

撈得銀行就緊係想人工高d 因為根本愈做愈閪

利申 做左4年幾 已轉行

我做backoffice
ching之後轉咗做咩啊?走係因為銀行人工升幅問題?

屌你咁直接

一個headcount通常上到regional head批
雖然佢都大機會睇都唔睇 只係撩隻龜
但係HR會唔會幫你咁樣重新拎approval?
結論 樓主on9

同工唔同酬好正常 你食濛左

只可以講 銀行既工愈黎愈西 無以前咁好做
銀行Backoffice 既工升幅你唔好預會有好多 係加人工都加落班sales 到因為佢地先係搵錢果d
我係你就搵番老底高d

我自己轉行 係頂唔順銀行既工

諗吓好啦
如果真係叫佢攪，好send定多啲cv出街去面試